有咩地方買到男士護膚品

實鋪/網上都得

Kiehl's

咩牌子好用

捷克botanicus
而家用緊佢地隻100%乳木果油
質地比較油同笠，最好晚上訓覺前搽
一盒搞掂，乳木果油功效好多，仲有學術研究支持

你需要乜野效果

你要問地方真係周街都係
老屈/萬寧緊有一間係左近

我油性皮膚

其實話分男女咪又係呃錢
curel 幾好用
屈記有得賣

我想買爽膚水

巴打請問邊度有賣？

幾耐冇出過街

講到賣廣告咁

咁你都要講邊到買先得

我個post唔係要問邊隻牌子好用
係去邊到買呀

樓上咪答左你囉
平既去萬寧屈臣氏搵又得, 貴D既kiehl's, fancl又得
再唔係sk-ii都有男士神仙水

是但搵個商場都有, 你行出街先得唔得姐

淘寶有，真貨來，一百幾十冇人會做假，記住買標題寫明有現貨的，唔係佢就會代購比你，買最細盒35g，一百蚊，一晚搽一次夠用一個月。記住只可夜晚搽，真係油膩膩的。或者日本有個品牌叫mama butter都係專做乳木果油，可以google下

最好買傳統製法或冷製既100% grade a raw/unrefined 純乳木果油，質地好似牛油咁，因為botanicus係傳統製法，會有好輕微煙燻味

上amazon睇有專書介紹乳木果油shea butter, 有學術研究指係老鼠身上試用，確實證明有助骨膠原生長，骨膠原係皮膚年青同保持彈性既重要因素

有興趣識英文自己上美國shea butter institution 睇，有詳盡資料

我個人只用有科學支持同立竿見影既護膚品，用左shea butter真係塊面少左紅，睇落健康左

爽膚水去萬0買大牌子就得
爽膚水作用係清楚臉部同係保濕前比皮膚吸收一下水份子，停留時間唔長，所以間間大牌都差唔多

萬寧大把 ， 其實你買FOR女士都得
咪扮買俾女朋友， 唔使怕醜

Lab Series

男人都會敷mask

咪買女人既保濕line 唔理男女做好保濕先 皮膚就會靚

係，其實成份一樣，係可能某啲比例差小小

邊到有得買，見好多人用

有冇圖睇下

d速遞公司唔送液體野點算
巴打點樣買

冇乜暗倉
但想收毛孔,用咩好

淘寶護膚品大多唔寄香港
一定要用集運，程序好簡單，我自己用dimbuy, 比其他集運貴些少，貪佢穩定，介面方便
叫賣家寄出同埋集運申報都冩日用品就得

Google search botanicus pure shea butter 35g

男士如果有暗瘡問題（face or body)
可以試下去藥房買松焦油梘，三十幾蚊一舊，最多人買係英國膚適，但呢隻牌子我搵唔到佢資料，疑似實際係港牌。

有好多人話有用，我自己經驗要用返幾曰先有小小效果。由於松焦油梘係有陣味，而且我自己用效果唔太突出，所以我都冇用。亦都可能我用來消石頭瘡（粉瘤）關係所以唔顕著，可能要用返藥膏先得，有人推介oxy暗瘡膏，我未試過，巴絲有興趣可以留意下

以我理解，大部分護膚品對收毛孔都冇咩明顯效果，呢方面係要搵醫生

SK-II 認真

搵醫生大家搵中環既鍾經略皮膚科醫生，佢好有料，我搵過佢兩次，收費亦好合理，所以我自願幫鍾醫生賣廣告，佢website有好多片

暗瘡點搞？

有冇巴打用過kiehls，係咪work?

sogo

唔該哂

用過洗面， 磨砂， 爽膚水, 眼霜
除咗爽膚水ok之外， 其餘都嘥錢

有無平既toner同保濕cream介紹？

我用開Aesop, 啱我膚質，好用！ 不過啱我唔代表啱你，護膚品要搵隻夾你嘅牌子，唔係貴就好

得隻海底泥好
其餘唔值呢個價

上hktvmall 買啦。有得睇用家評論。無打手。

痴線淘寶護膚品唔驚爆炸咩
護膚品只買日本製

Oh no

aesop當然正啦，又好用又好聞

泥都大把選擇， 唔需要揀佢

kiehl's、aesop

hktvmall 好似幾好

用過佢隻泥 洗面 同爽膚水
巴打意思係佢地功效唔特別 唔值呢個價?
有無其他牌子推介?

我本身敏感乾性皮膚

敏感皮膚我都唔識邊種好喎
不過呢啲泥作用都係深層清潔啫， 大把選擇啦
DMC凍膜
borghese 綠泥
Pure Body Naturals死海泥
ahava死海泥
等等

同kiehls差唔多價？

垃圾

有冇推介

我用full set Lab Series

好用？天然野？

我覺得好用，應該唔係咩天然野

因為有次用咗某乳液搞到皮膚敏感，出哂瘡留哂印
以前白滑皮膚就咁冇咗 依家都唔知點搞好
有冇sample拎黎試？

係幾好用，前日買左支爽膚水
但係有酒精

屌 笑左

lm想護膚 比人話老

都老係攪就咩都唔洗攪了

第一步
絕不買男士系列
落埋哂d吸油成份，用完乾到出返油

係！我都鐘意個味道，唔重香料味

要天然就用Aesop啦，佢標榜全天然原料，冇化學成份

咪傻啦
治標唔治本
清完又會再生
想皮膚好，最緊要養好自己體質，均衡飲食
你諗下你每日油脂攝取量超標幾多倍？有冇食夠菜 生果？

唔係咩男士系列都吸油啦

買左幾錢

Aesop 我用緊 cream only .... 細支$200, 大樽$600

Neutrogena啲產品掂唔掂

當年細個無錢就係用佢，洗到爛臉

我有隻洗面梘介紹
用完真係好滑
仲有種好特別香味，一啲都唔刺鼻，好正